想學樂理 係邊度學好？

為興趣 除左彈下結他同學校音樂堂之外 咩樂理都冇接觸過

認真問

一係你留TG
有咩唔明就問

自學

上youtube打nicechord,應該幫助到你學樂理

跟我學最好

如果想考試都可以自學？

五級自學難度唔高

nicechord

不過佢d野唔岩考試

玩樂器既就好有用

想考幾級

想考5級

5級買齊5級練習做
做幾年Pastpaper
正常都會合格有突

5級真心唔難

Agger, 搵琴行老師補習就冇問題。我當年都考左93分。係創作部份要花少少心機

樓主tg me thisisyourmate